# README #

## Oppgave 35 ##
Programmet skal hente info fra filene som ble lagd ved å kjøre eksempelprogrammet til Frode. Programmet skal så generere en deskriptiv faktura for hver deltaker.

### Prerequisits: ###
Du må ha kjørt og generert filene bil_olxx.res og kun_olxx.res fra eksempel 25.